Excel 跪地求救

各位巴打
小弟想整一個排次序功能既Excel
Input 有：
電腦數量 (eg. 100)
每一個task需要幾多電腦同埋需要既時間 (eg. 20部， 各十個鐘）

各果3個task各需40部 最後果task會用20部開始住先

有冇咩方法可以排出一個次序令到d task可以optimize 果總需時間

咁似 scheduling algorithm既

solver

有冇多d提示
使唔使整定個hourly schedule table x 電腦數量

solver可以set定d criterion，你將要既criterion打入去，minimize total時間